export const SLIDES = [
  {
    question: 'Qui a écrit American Gods ?',
    answer: 'Neil Gaiman'
  },
  {
    question: "Complétez : C'est une blague ou ... ?",
    answer: 'Une provocation'
  },
  {
    question: 'Quel est ce son ?',
    audioTube: 'https://www.youtube.com/watch?v=DIxUScfOQwg',
    answer: 'Boot-up Playstation 1'
  },
  {
    question: 'Complétez cet extrait',
    videoTube: 'https://www.youtube.com/watch?v=uhQ9GIaYEng',
    answer: "joyeux noel felix"
  },
  {
    question: 'Combien pèse une fraise tagada Haribo ? (au gramme près)',
    answer: '5,39gr'
  },
  {
    question: "Trouvez le nom de l'artiste et du morceau",
    audioTube: 'https://www.youtube.com/watch?v=y6120QOlsfU',
    answer: 'Darude - Sandstorm'
  },
  {
    question: 'Rangez par taille croissante :',
    choices: ['A / La taille de la tour eiffel en mètre', 'B / Le nombre de milliers de cheveux sur une tête en moyenne', 'C / Le poids de la baleine bleue la plus lourde jamais mesuré en tonne', 'D / Le nombre de secondes dans une minute'],
    answer: 'D / Secondes 60  -> B / nombre de cheveux 100-150 -> C / Poids baleine 180 -> A / tour eiffel 300'
  },
  {
    question: "Trouvez le nom de l'artiste et du morceau",
    audioTube: 'https://www.youtube.com/watch?v=bnaTLcFpQnE',
    answer: 'Manu Chao - Clandestino'
  },
  {
    question: 'Qu\'est ce qu\'un spermophile ?',
    answer: 'Une espèce d\'écureuil (aimer les graines)'
  },
  {
    question: "Quelle était la capacité de stockage standard du premier iPod ?",
    choices: ['500Mo', '2Go', '5Go', '10Go'],
    answer: "5Go"
  },
];
